頭先買菜 , 見到有人鬧交 , 差d 打起上黎

頭先買菜 , 賣菜阿姐幫個阿叔d 菜磅幾重 , 跟住阿叔突然發嬲 , 叫個阿姐 拎走個磅佢呀 , 你當我茂利呀？ 一陣比d 街坊以為我食唔起呀

我呆左 , 但感覺似曾相識既感覺

哦

嗯

閱

純文字討論

電影門徒，填海華食魚子醬：磅咩呀磅？每人一罐！你當我食唔起呀？

咁應該擺低一千蚊自己拎個膠袋想拎幾多就幾多

有D gum 既人

推

唔用磅咁用乜野
用呢啲？

垃圾標題，有排都未打得啦

咁駛唔駛一人一籮？